六點鐘CCTVB新聞：西貢有男人倒地頭部受傷，警察為佢治療

兇手變英雄

CCTVB新聞就是如此

可恥，黑都可以報成白

繼續杯葛啦

最好由臉落地後腦會爆漿

要加大力度經濟制裁佢地既廣告商

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

一名男子倒地 而唔係黑警打傷

屌你老母TVB真係好撚勁

唔報事實既全部，黑警口中既黑媒咪cctvb囉
黑警死全家

咬甩耳仔單新聞先經典
區選前仆出黎幫手維穩 睇到笑到gap gap聲

警察既然識治療就快啲上武漢幫手

嘩⋯⋯⋯
大話到

人地出黎口係想保護自己同家人的安全，點解要咁樣對香港人，咁我地納銳黎做乜？我地納銳黎做乜？我地納銳黎做乜？

push

指鹿為馬嘅功力真係勁

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

做咗任務未？

人渣。。。

識條撚咩
TVB句「為他治理」真係笑死人
明明係見到條友訓係地一灘血淆底 跟住叫義務急救員

Tvb=賤過雞

潘蔚林 王珊
幾時老豆老母突然倒下由警甴幫手治療

示範咩叫做黑記

可恥，袁志偉仲未燒到佢果唔識驚

Fake News!

上ig fb youtube 見邊個係tvb義人就report

制裁埋佢班藝人

藝

寫投訴信

嬲完想cctvb死記得就入去做任務

因為係黑警打到佢受重傷

屌佢老母

耳仔跌左落地都係咁報啦

係到屌不如實際行動

各位做任務啦

睇啤梨live睇哂成個過程 CCTVB仲諗住呃到人

潘蔚林呢隻狗仔

狙擊tvb

誤導觀眾 等人認為警察只係救佢而唔係打傷佢

Cls

要文宣呀！

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

死不悔改！等執笠啦！垃圾！

可恥 好撚仆街

黑警打9人唔講

CCTVB

CCTVB全體員工死全家

5點半新聞話暫時未個受傷原因，嬲撚到轉台

支持香港警察到武漢為中國同胞治療

屌你老母CCTVB

下次要幫手cap低係邊條友報, 時間長期
呢班人事後要當係警暴共犯

幾時清算cctvb

TVB成班仆街要死全家

我打到你爆缸 我幫你包紮 咁你覺得我係好定壞人

用口罩有菌壓傷口叫救

Cctvn為左一個新聞部...放棄成間公司

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

721831

吉鵪就有

食屎啦cctvb

間間茶餐廳部部電視機都繼續長開播住ＴＶＢ

加大力度
加強
謝絕共式中文。。。 如要屌我請細力少少

推

記者叫陳金寶

唔知真相既人，睇左今日既新聞就係警察救佢

唔緊要啦
tvb市值就黎低過hktv mall

啱點解要屌？樓主加乜撚嘢大力度，我加大力度屌樓主老母呀

潘蔚林

我驚俾人話我無聊on9
驚俾人block 但係都忍唔住
好似其他人講視頻都會想屌鳩佢地
我唔係有心做肥絲大隻㗎

去佢FB屌柒佢

呢個垃圾台執得未？

用警棍治理

抵制

法例講明唔可以打頭，受傷者可以私人檢控個黑警

根本公然造假新聞
台灣的中天都冇這麼無恥

一直都咁可恥
多d人幫手洗廣告商啦

屌你老母TVB真係死性不改
仲有傳媒影到係黑警用口罩止血! 屌

無恥，杯葛廣告商

當初話打ＴＶＢ鏡頭好暴力既而家點睇

有畫面就做乜都得

點解我覺得年消反CCTVB果D咁溫和就係咁原因

究竟TVB班主播讀出嚟嗰陣係咩心態
驚唔驚生唔到仔

講果個係唔會驚

有畫面就做乜都得

明知係大話都要講出嚟呃人
為錢出賣良心

而家83台講強國肺炎以為自己睇緊CCTV。
講軍方點送物資，市民送乜物資

20：43－46 83台廣告
香港信貸
維特健靈
及時雨信貸特約：家居．築則
bless特約：報時訊號
（藝員做運動廣告播咗2分鐘）

cctvb

CCTVB宜家仲好多廣告

潘蔚林在2010年12月28日與有線新聞主播劉紫鳳結婚，長子潘靖然在2014年3月29日出生[

屌你個老母專打頭

求拎個光環將來做明星／KOL／政府／狗／金融／PR，同CCTVB一世咩？當CCTVB又報假新聞時又拎自己當年離職呃人信，但離職理由同假新聞完全無關。

一滴血都冇影到

cctvb都係要死全家

屌

嬲就係咁的
now同tvb嘅分別係:
Tvb:警察及急救員拯救
Now: 急救員拯救

又幾撚勁

屌你老母

吊你老母tvb

Tvb執左都唔抵可憐

維穩台
你要記住今日係自己攞嚟

黑警企圖謀殺

加大你老母個力度

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

Dklm,偽進式止血

佢真係痴撚線 雖然冇用但係大家需唔需要去投訴佢呢個新聞報道內容誤導？ 等都唔知乜差政府部門出嚟話tvb報道好正確 咁我哋又可以同美國講

永久拒絕Tvb
佢旗下記者生生世世做tbb的狗

真係當香港人白痴

奇怪！咁現埸無人咩，要警察急救

煲大佢

痴撚線

痴撚線 做仆街cctvb 既全撚部死咗佢啦屌

唔係喎還有好多傳媒，now都係咁做啦

而家個個都係屋企 要全力狙擊cctvb

屌你老母 一定要黑警方式處理班仆街

Push

，

係邊撚個用警棍扑到佢頭部受傷？

S

啲黑警咁危險點埋去？

D

屌, 口罩得咁condom都得啦一啲物理常識都無

都唔知口罩有無用過嘅

班黑警撚識急救治療咩，打打殺殺佢地就識

dllm tvb

看圖作故仔

好

黑警私了